Reference check和工作經驗，係最唔可靠？

Google hiring secret for best people

文中提到：

最好的方法，係模擬工作試驗（解釋29%的表現），其次係IQ或認知測試（26%），之後係結構性面試（26%），非結構式面試（14%），而 Reference check 只能解釋 7% 的工作表現，工作經驗更只得3%。